老豆話腰痛, 有無邊隻膏布或者方法有效

無神神話腰痛, 坐底起身直條腰就痛。叫佢去睇醫生又話唔使, 話年年緊有一排會痛, 痛一陣就無事
問佢係咪風濕佢又話唔係, 淨係貼D 膏布就OK WO
有無人有屋企有類似情況, 有咩膏布好用, 熱敷冷敷係咪都有用?
不孝子唔知點幫佢

殺龍

問下佢呢兩日做過D乜動作引起
拿重物？坐得耐？
佢未必察覺, 要問下諗下可能先知原因
冷係用於即時(即一受傷後)

人老左好似真係特別多痛老母骨刺又係唔知點攪
老豆腳酸

佢話撒隆巴斯 同 服他靈 佢都試過, 無用
無話佢做過D 咩就痛

*佢話無做過D 咩起身就開始痛

慢做下伸展
人大了就不能expect同以前一樣
這是現實

骨刺都係煩野,
通常叫佢地去睇醫生都會耍手擰頭
又唔知點搞好

有冇聽過一隻藥貼叫陳大夫
個名係好7 不過好work
我之前痛左3個月，睇左好多次跌打都唔得
貼完一塊好番
美國陳大夫 btw
唔係大陸野
成400得4塊

我啊嫲啊爺用緊

邊度有得買？

屋企人用開呢種話好用

普通藥房有?

lm

你facebook search 美國陳大夫

堅好用
已經用緊第4包
佢唔係其他膏布咁純止痛
藥效過咗都真係會鬆咗
ig shop 同藥房見過有